孖住飛德國再去峇里玩 38歲周麗淇暗交支那軍部演員傅程鵬

15年，周麗淇同細自己6年的支那演員徐正曦分手，之後主力於支那發展。原來，她14年在上海拍支那劇《卧底》的時候，與當時已婚的男拍檔傅程鵬好投契，他們交往了3年，個男人今年3月先離婚，好突然。壹仔還發現傅程鵬6月來了香港，兩個不只食飯那麼簡單，還一齊去旅行！明明有個傅先生，Niki於5月的時候，又會坐紅塔山外包裝事務的負責人架私人飛機去法國玩？對的，分散投資，Niki這麼識計數，又怎會計錯呢！

6月5號，壹仔於銅鑼灣見到Niki，戴住口罩神神秘秘，與她一齊的就是傅程鵬。Niki好眼利，好快就發現有人影相，她與傅程鵬兩個人入了棟大廈食飯，出來的時候已經變了三人行。Niki還要全程攬住個女性朋友膊頭，而個男人呢？突然消失了，中文來講，用「此地無銀」去形容最貼切。6月13號，Niki同傅程鵬齊齊飛德國，24號早機回香港。於機場出閘時他們竟然扮不認識，戴住白色cap帽、口罩的Niki向左行，有個女性朋友接她機，相隔十個身位、戴住黑色cap帽的傅程鵬向右走，明明同機一齊去一齊返又要扮不認識，行為好詭異。還以為他們分開走，怎料到最後，於富豪酒店停車場上車的Niki極速跳上架七人車，不夠一分鐘，傅程鵬將行李放好，然後上車，一個黑帽一個白帽，好易認，架車直駛入Niki跑馬地月租5萬多的樂陶苑新竇。在德國玩了10日，傅程鵬全程沒有擺相上微博，Niki都只是放了幾張單頭相，大家都好小心。

他們於香港不方便周圍去，好快又飛過，據悉今次去陽光與海灘的峇里島玩，學了好多年都未識游水的Niki，還上載了張學游水的相上微博。講到這裡，要講講究竟傅程鵬是何方神聖了！傅程鵬是棣屬南京軍區前綫文工團的演員，有個一齊近20年，都是做演員的老婆程愫，仔仔今年7歲，一直是公認的好老公、好爸爸。不過，43歲的傅程鵬今年3月於微博話要重新出發，6月6號向大眾網承認同老婆已離婚。14年，Niki於上海及橫店拍內地劇集《卧底》3個幾月，她的拍檔就是傅程鵬！當時他們已經成日傾電話，又會約出來見面，傅程鵬還好多時買宵夜俾Niki食，劇組都覺得好奇怪，不過，女的有男友徐正曦，男又是圈中公認的好老公，大家先沒有再講落去。現在見到他們又去德國、峇里，傅程鵬於香港時又跟Niki齊齊返屋企，而個男人又剛剛今年3月先離婚，難道......

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

兩姐妹都公開做雞

38

投契極 得不到世人的允許

老

仲要係 iPad